夏愨有二三十個速龍

人呀！！！！！！！！！！！！

唔好講黎金鐘無用，救左義士先！！！！